華裔教授陳剛被捕 MIT：我們都是陳剛

警方逮捕了麻省理工學院(Massachusetts Institute of Technology)機械工程教授陳剛，他涉嫌隱瞞與中國政府機構的聯繫，以獲取1900萬美元的美國聯邦研究經費。

對陳剛的起訴是司法部已實施兩年的「中國計劃」(China Initiative)的最新行動，該計劃旨在剷除將敏感技術交給中國的研究科學家。在當天上午的新聞發布會上，萊林說，他相信現年56歲、二十年前入美國籍的陳剛仍然忠於他的出生國。

麻省理工的160多名教職員工簽署了一封公開信，表明陳剛被指控隱瞞的與中國的聯繫是例行的學術活動，例如審查經費申請，並不是明確要求披露的活動。

校方則對檢方的一項主張提出了質疑，稱刑事訴訟中引用的來自中國的1900萬美元經費並非陳剛個人所得，實際上是麻省理工和一所中國研究中心通過陳剛的聯絡進行的一項廣為人知的合作的一部分。
陳剛不認罪，並以100萬美元的保釋金獲釋。 麻省理工在為他的法律辯護付費——在類似案件中未出現過這種情況，包括哈佛大學教授查爾斯·M·裡伯(Charles M. Lieber)的案件，他去年被指控隱瞞中國資金來源。

arrest you all

即係全部支那教授都係諜??

叫佢快啲打俾阿Joe啦
阿Joe同阿習講聲就放人㗎啦

食左誠實豆沙包？
佢地的確全部係賣國賊

學校出錢幫佢打官司

MIT收咁多支那蛆學費
一定奶撚到雪雪聲

呢一年見證住西方學術組織，國際組織，人權組織如何墮落

收美金資助請中共廉價間諜做科研

簽咗名嘅全部返祖國建設，為國家增加人才，快回到祖國的懷抱！

MIT奶共

而家登仔上台仲俾中共多四年時間準備
到時要完全清除中共 可能你同我死果日都做唔到

睇下"160多名教職員工"入面有冇可疑先

最梗要係錢
而錢係可以無限印

到時全世界一齊做中國人

身冇屎的話，美國佬唔會拉你

爽呀 拉多160個

MIT校長：中國遍地機遇 極具吸引力

Many of the faculty we interviewed had no doubt that Chinese researchers in their fields would be matching the best of American capabilities in a decade or less, and some stated that this had already occurred.

Some of the faculty saw immediate opportunities for productive scientific collaborations with capable and well-funded Chinese colleagues (in some cases their own former students), while others were attracted by the possibility of engaging with the downstream elements of China’s rapidly developing innovation ecosystems, including sophisticated and adventurous industrial users of advanced technologies; abundant venture capital; troves of data; vast and fast-moving consumer markets; flexible and responsive supply chains; and unmatched abilities to scale up to high-volume production of innovative manufactured products.

Some faculty emphasized the educational value of introducing our students to China, and that American graduates of MIT who are knowledgeable about China’s history, culture, language, politics, and economic development and who also have a practical, hands-on knowledge of Chinese business practices and innovation capabilities will surely bring broader benefits to the U.S. Other faculty saw opportunities in China to use their knowledge and skills to tackle some of the world’s most challenging problems – problems such as environmental pollution, food safety, and urbanization on an almost unimaginably large scale.

之前唔係有Harvard prof 收十幾萬美金一個月同支那做嘢咩 全個lab 99% XYZ

可能幻想緊支那人多啲
學費多啲
大學就會多啲funding同tenure位
大家都開心

連間學校都唔知收左支那幾多錢啦

遲下係連提出問題都會被消失

所以侵侵一上台即刻封晒大學啲孔子學院

「犯左法就要拉」
「美國法治 有險可守」

你們都是共諜支蛆賣國賊囉

d 大學職員全部弱智人仕黎？比人偷屋企野仲要幫人

You will be alright with Joe

重有賀錦麗上台會俾中共多八年時間,即係總共12年時間

成個高等教育界都係

MIT 俾共匪入晒
之前 Pompeo 演講 都話MIT 拒絕俾佢演講, 驚得罪匪國

多謝
全部拉哂唔該

WHO呢個星期先將台灣降格
Taiwan, China

可以重開了

全部都係支那間諜咯

學校本身收唔少RMB

Mech仔污糟邋遢

China Joe: Stop Racist!!!!!!!!!!!!

千人計劃

有冇人識D華裔教授？
提提佢地用"我爸是李剛"哩招
美囯行政長官應該OK嘅

完

蓬佩奧點名MIT、哥大等收受中國資助而自我審查 籲各大學拒金錢誘惑

一網打盡啦

中共《国家情报法》：「任何組織和公民都應當依法支持、協助和配合國家情報工作。」
你話呢

We are all Gang Chen

即係點
試下用匪語講一次先:
MIT對勾結中共等犯罪事實直認不諱

Push

仆街共產黨一個崩都冇捐過俾HKU

冰山一角，美國好多呢D共產間諜
身在曹營心在漢，全部拉去打靶算了